就黎quit

好耶
唔駛再搭一粒鐘車返工
好以瞓晏啲
人工又高啲

因為想訓晏啲？

因為悶喇
同埋俾唔到我想要嘅感覺

快啲恭喜我啦

人工三級跳？

好都想

不過公司啲同事好好
好錫我
只係份工好悶
同埋hr好狗